## Schéma

- Titre : Molécules onéreuses (extension de fichier .mon)
<br />
- Clé(s) étrangère(s) : <br />
`ETA_NUM` => table [T_MCOaa_nnE](/tables/T_MCOaa_nnE) [ `ETA_NUM` ]<br />

### Liste des variables
<br />
<div>
    <a href="https://gitlab.com/healthdatahub/schema-snds/edit/master/schemas/PMSI%20MCO/T_SUPaa_nnMON.json"  
    arget="_blank" rel="noopener noreferrer">> Éditer le schéma</a>
    <OutboundLink />
</div>
<br />

Nom|Type|Description|Propriétés
-|-|-|-
`DER_ACH_PRI`|nombre entier|Dernier prix d&#x27;achat||
`NBR_TOT_UCD`|nombre entier|Nombre d&#x27;UCD dispensées totales||
`UCD_COD`|chaîne de caractères|Code UCD||
`ETA_NUM`|chaîne de caractères|Numéro FINESS e-PMSI||
`NBR_ETH_UCD`|nombre entier|Nombre d&#x27;UCD dispensées au titre des essais thérapeutiques||
`MOY_PRI`|nombre entier|Prix moyen||
`FIC_TYP`|nombre entier|Type de fichier||
`ANN_MOI`|année et mois|Mois et année||

